80萬港元定期求推介

要接近0風險，做9個月至1年，港元

All in Bitcoin

永隆 金葵花戶口

謝謝

高風險，不了，謝謝你

存款保障只保50萬，分開2間銀行做定期，每間做40萬

分兩個戶口都得，每個戶口計

好似唔係，在一間銀行之後，同一存款人只保50萬，唔理你開幾多個戶口都好

在同一間銀行之下

舉個例，假設小豬係大豬銀行有10個戶口，每個戶口有50萬，即是小豬名下有500萬，大豬銀行倒閉，小豬只能夠獲得50萬賠償

香港地銀行好穩陣，洗咩分戶

樓主話要接近0風險麻

又唔會考慮到銀行執笠咁誇張

唔該曬

唔洗唔該，因為我都想做

我有個東亞戶口係咪唔當新客戶？

你唔好話俾我聽你果80萬不嬲係東亞呀

一蚊都無

詳情唔知，走落分行問下喇

好，唔該 again

上個月係中銀網上做定期，3個月都有0.85里，最少入五萬就ok。

Citibank 3 個月0.8 加新戶口現金回贈 1000蚊 做埋出糧多1200